優品360出聲明求大家唔好再裝修

【有關優品360不實傳聞之澄清】

過往，集團已多次澄清從沒有參與、亦絕對不支持任何暴力行為，但網上仍然流傳不少針對集團及管理層的失實指控，導致集團旗下分店屢遭破壞，截至11月11日，合共72間分店遭受不同程度的破壞，次數達到182次。

集團現統一作出以下澄清﹕

1) 捐52萬予深水埗涉撞人的士司機
集團及其管理層從來沒有參與有關捐款，此說法源於香港福建社團聯會為守護香港大聯盟360個支持團體之一，而林子峰先生為香港福建社團聯會200位永遠名譽主席之一。集團重申，林子峰先生僅於六年前向香港福建社團聯會捐贈一次性款項，該筆款項主要用作敬老及教育工作，除此之外，林先生並沒有向該會作出任何其他捐款，亦沒有參與該會任何決策。

2) 曾於撐警集會派發優品360現金券
集團並不知悉有關活動，針對網上流傳有團體以優品360現金券作為公眾活動車馬費，集團已於10月10日向各大傳媒發出澄清聲明，強調集團流通市面且未過使用期限之現金券總值不多於4500港元，勸籲收到訊息的人士，要認清真偽，小心受騙。

3) 有關10月2日屯門分店落閘事件
為了釋除公眾的疑慮，我們決定公開當日閉路電視畫面，以正視聽。影片中人物的面容已經電腦效果遮蓋以保障個人私隱。詳見附圖及影片。

過去，集團已多次發出聲明，網絡上將集團及一眾管理層與「福建黑幫」及「黑社會」掛鉤的指控並不屬實，集團從未曾參與，亦絕對沒有支持任何暴力行為。目前香港有超過120萬福建人口，絕對不能因為北角的打鬥事件，就將所有福建人與黑社會扯上關係。

優品360自創辦至今從來沒有做過對不起香港人的事，我們相信時間可以證明一切。與此同時，我們希望借此再次向全線員工致謝，感激你們於風雨飄搖的日子仍然與公司共同進退。

福建人就係原罪

叫佢捐500萬俾星火再講

［文宣入！］返工搭鐵受襲、催淚彈影響健康、女學生返學俾狗捉，請文宣製圖向怕死嘅打工仔、家長、學生宣傳三罷

林鄭連續兩日叫大家唔好罷工罷課，證明罷工罷課係佢春袋，然而差佬不斷製造罷工罷課條件，文宣請行動

請文宣組以今日黑警突襲旺角站無差別襲擊勤力返工人士、尋日中午中環射催淚彈、今日警察街上捉返學嘅女學生、以及警察話上堂等於非法集結，做罷工罷課文宣圖

警告堅持要返工返學嘅人，即將面對惡犬強姦殺人滅口嘅危險，在網上廣傳！

#131 回覆

我就係要呢啲

⚠轉出去⚠
❗大學 Lab 善用化學品反抗❗
❗HNO3❗
❗Mg❗
❗NH4NO3❗
❗NaOH❗
❗ANFO❗
❗ANSU❗
❗H2SO4❗

你割條撚 學我地核爆都唔割啦 一係投胎刷首抽 睇下下次出世唔好係福建
759 boss死個日 只要有互聯網一日 永遠有你冷血言論
裝修到條畜生破產啦

冇錢賺就跪低，裝多你兩錢肉緊

葵芳果次？

多謝你話比我知裝修有效

捐幾千萬星火睇睇誠意

同

變黃 睇睇先啦

哦

不接受 除非直認係黃 譴責警察

收嗲啦屌

收皮啦 咪撚阻住熱門

想同福建幫割蓆？

之前落閘唔比人走

驚啦？

捐 18億先

Cls
360請捐52萬協助起訴司機

黑幫斬人
都係關360事

執笠未?

出聲明支持香港獨立

捐比星火先算

執柒咗佢啦

冇實際行動就想洗白？
出聲明支持五大訴求、譴責警方、再捐返一千萬比星火

我淨係知裝修完360 就無人出黎斬手足

關佢乜事

呢個時候唔譴責香港政府係唔會收貨

反對暴徒繼續破壞
連登正義仔女企出黎
我地一齊幫受影響店舖裝修！！

大家諗唔諗住試下全校所有人既whatsapp/fb/ig/班group icon都集體換做下面張圖

有咩留返同林鄭講啦

繼續

牆頭草其實仲衰過深藍
而家就扮死狗
風聲過左佢又會屌抗爭者係暴徒

我都係
裝修完之後啲fucking幫就消失得無影無蹤

講光復香港都無撚用
派隊福建幫出嚟幫手守中大再講

做戲都起碼講句香港人加油丫

捐1000萬比星火證明

出聲明支持五大訴求再捐錢就考慮下

唔收貨喎 執閪左佢算啦

拉

損錢星火再跪先考慮

759死果日佢講過乜？

早抖啦

182/72

沒啲誠意 我地唔受

證明裝修真係有用

荃灣手足俾斬到開花圖召喚

屌你老母臭閪呀
押埋你全家個閪交租啦

割蓆割乾淨d
俾人偷左罐汽水
報左警未

福建幫食撚屎啦dllm

哦
拉

即係做啱咗

不完美 不接受 需悔改

收皮啦

捐一千萬比星火

香港有超過120萬福建人口

五個香港人就有一個福建仔？搞笑？

驚就唔好開鋪

屌柒你個老味荃灣對腳點計

真係好撚厚面皮

搵大陸bump水撐住啦⋯⋯

要怪就怪自己同鄉

再唔係捐18億出嚟 扮黃我都接受

仲未割蓆

行動繼續

剩係知冇哂D fucking 幫出黎斬人

葵芳門市單野呢？

收皮 不能原諒

捐10億俾星火 係咁

捐錢比星火睇下先

收皮 福建就係罪

唔好霸熱門既位

可能真係差唔多

諗住出一兩個聲明就算？無咁易呀

驚咪撤資返大陸囉

驚就 執左佢

佢出聲明=裝修有效用

姐係可以繼續裝修
無乜誠意

本身間野賣老翻野 , 督眼督鼻好想佢執笠

敵人反對

成績表

香港有120萬福建同鄉呀，係咪真係要同咁多人割裂？

捐一億出黎俾星火，然後聲名話唔俾警察入。咁我就信

準備入中大嘅手足 記住進攻

進 攻 係 最 好 嘅 防 守

正仆街

踢走福建幫返大灣區

收皮

澄清完360仲係藍店
老闆都係福建人
唔需要停

死黑警

一日唔割席都要繼續

你肯篤晒福建幫出黎就信
唔係就一定同人夥

捐比斷腳條女啦 屌

同意

捐500萬比星火 咪考慮放過你囉

你嗌就停架？收皮啦

其實我睇條福建佬唔順眼多
炒鋪 副業賣幾多野 d每件貨物盈利率仲賤過759
完全靠賣鋪炒商場 佢副業根本唔care 新一代死賤精

姐係可以繼續

收皮啦，就算放過美心都唔會放過你360

咁你做番d好事出嚟先講啦
出張聲明就算數?
殺人犯幫兇唔洗找數咩
執咗佢啦

d人渣為咗錢真係專鹽強氣通通都唔要

收皮啦360

係福建人就係錯你吹咩

而家前線就係要殺雞儆猴
你唔死 其他藍店點會收皮同藍絲割𥱊
所以無論你點澄清 都係死路一條
放棄香港 返大灣區可能有一線生機

你出一篇獨立聲明譴責黑警濫暴先再講

咁嘅聲明想做談判？ 笑大人個口呀？

將你所有cash flow全部捐俾星火 可以考慮下

乜你覺得有用咩 出份咁嘅聲明

講和係好嘅開始，但未夠㗎，捐錢去星火，612，再同撐警割𥱊先啦

6hrs前 有早有post

你call返班福建幫落黎打綠曱甴同出暗花
死撚左at least 300隻曱甴我咪信囉

呢間野無得原諒

屌你老母啊

捐錢表示誠意thx

冇人信你呀
當香港人on9?

裝修！唔好停

屌你老母

裝修成效

第三個post啦好無聊

noted with thanks, 聽日繼續

出聲明屌黑警 + 捐過千萬比手足先講

如果360可以低價賣裝備 咁咪冇人裝修咯

759阿信屋創辦人、CEC國際（0759）主席兼董事總經理林偉駿前日（18日）突然離世，零售品牌「優品360ﾟ」老闆林子峰接受《壹週刊》訪問時透露，有意收購759阿信屋，並稱「10億元以下都會有興趣」。林子峰其後透過公關公司發聲明，稱林偉駿的離世感到突然及惋惜，謹此對林偉駿的家人致以最深切的慰問。林子峰在聲明提到，報道所提及「10億」是他對759阿信屋業務及資產價值的主觀評價，並不代表本人有任何具體的收購意向。

對於《壹週刊》引述林子峰批評，前日離世的林偉駿「唔識做生意」，「亂咁開鋪」，林子峰在聲明中，個人非常欣賞林偉駿「敢博果斷」的作風，並認為不同的公司的營商手法、風險取態均不盡相同，但並不意味不同的業務經營方式及取向有優劣之分，若因表達不當引起誤解，他深感抱歉。

繼續裝

起碼5千萬，5百萬係一位手足嘅堂費就差唔多

唔同福建狗割既講乜都假

唔好下世先出聲明？
裝修得太多次頂唔順先post有邊個信呀

即例如有人老屈你偷野 係冤枉既緊係第一時間澄清啦 隔咁耐先講

即係林子峰到今時今日都仲係香港福建社團聯會永遠名譽主席，此post已完。

叻哥：我唔信

不會妥協 收嗲啦

叫你d福建佬死番大陸啦柒頭

林子峰仲係香港福建社團聯會永遠名譽主席

total 85間 執左出事果72間咪得囉

支那狗跪都無用

買咗好撚多股份呀？

捐錢就原諒你

慎入

捐一億港元去星火，每間分店貼上支持五大訴求字句。

捐幾千萬出黎先好再講野

捐返520萬先原諒佢啦起碼

斬完人唔洗還?

跪地求饒呀

的確759後期係力有不逮，但佢既開鋪concept條360咪又係抄佢，有q料話人咩？

閱 哦

收皮喇

拉！
集中討論中大同開花！

李嘉誠都冇咁做咁係咪全部李嘉誠嘅店都要爆

你話光復香港，時代革命先信

誠意金呢？

條撚屌老細都無同福建佬割蓆
即係支持黑社會，想繼續黑裝修啦
想變番藍罷買的話
最起碼都退出福建聯會啦

出聲明係冇用嫁，起碼做啲嘢嚟證明先得

學下人地二坡坊先啦

捐1000萬去星火, 再派100萬100現金卷比中學/大學生
到時先再諗

唔會信你，依家日日俾人裝修先扮晒嘢

如果佢去報警並提供証據話有個隻狗偷走罐可樂，可以諗諗

不如咁 比5百萬星火 就放過你

收皮啦 blacklisted

你捐100萬俾星火，咪信你同鄉黑無關囉

乜柒都唔做,淨係出聲明有撚用

大家有意見盡量講 , 我覺得佢有 mon 連登

人地又唔敢喎 如果佢咁做咪得罪藍絲同班福建幫

咁都得
識好多抗爭者係福建人
但香港出世嗰啲後生既

捐10m比星火都有得諗嘅
應該平過維修費舖租同埋啲貨

渣ga

Push

又做對了

敵退....

垃撚圾，唔會放過你

少唔少啲

捐返一千幾百萬比星火先再考慮
你班福建狗鐘意伏手足呀嘛
咪睇下你班撚樣有幾多能耐囉

即係話我怪錯你啫, 係人都知優品係黑社會資金來源, 打壓香港市民架啦, 就算唔裝修, 一樣大把人會擺買, 你就算轉名都會搵你出黎, 再收多次, 直到你永不超生

繼續裝修

咁大家唔好搞啦

捐返360萬俾星火就考慮吓放過你

收皮啦 之前有條片啲黑警拉手足 係帶哂啲手足入360 再禁住 垃圾職員仲冇咩反應
冇對唔住香港人 又會俾個空間黑警凌辱示威者 收皮啦 福建幫

朋友send過黎

so true

淨係收聲就可以洗底？天真？

除非捐錢去星火，612，請案底手足，真正用行動支持，先可以放過！

捐5百萬星火，出聲明屌黑警同777，再全鋪貼黃色文宣
咁就以後唔裝

福建幫, 返大彎區搵食啦

裝修中期業績報告

佢福建喎

你班仆街唔捐番1億比星火都好難消到各位既心頭之恨

唔洗咁多廢話
快手執咗佢離開香港

你話360冇份支持福建幫, 我信你
但你話個老細冇支持?
你當人係lulu? 支持黑社會洗唔洗show入數紙咁笨7呀?

不如答埋黑警果支係可樂定滅火筒

中春袋先叫出聲

1849 #四條柱 要小型密實袋作急救袋

裝唔裝修唔撚到佢話事 你一係就出錢幫被捕人士求洗底 唔係就等收皮

講埋啲唔等使嘅嘢

執晒360先講其他野啦

my bad

其實我唔明關佢乜事

岩呀

你肯出信屌柒你自己啲同鄉先再講啦，屌你老母

認錯效果會好d

而林子峰先生為香港福建社團聯會200位永遠名譽主席之一

痴線

如果道歉，大家可能有1%機會原諒。
但呢篇聲明，完全不是道歉wor。
相反，呢篇野係指責示威者。

我完全唔理解關佢乜事

又係唔表態 想食兩家茶禮食屎啦360

割了割了

作為生意人，係唔係欠缺左啲誠意

扮中立無撚用架

一句講完。你係唔係香港人

裝完之後未見過福建佬出黎惡

捐錢比星火+讉責警方

你打少咗個0喎巴打

佢裝修關大家咩事？
聲明係同藍絲割蓆？

1億喇最少

唔係話一句講晒 你哋福建人好團結咩

理解能力有問題就走啦

譴責左警暴先再講其他野

捐1112萬比星火先好講

福建人就係敵人

好呀認同呀，真係要停一停唔同佢裝修

等佢自己裝修完之後先再resume

俾段偷可樂片黎睇下

如果你出黎屌曱甴屎偷野就停止裝修兩星期

畀d 誠意好無

福建人出嚟！！！

對，不少於500萬，呢個投資絕對值得

屌！以為佢講五大訴求，缺一不可，原來9up ，浪費市民時間閱讀，抵你比人豪裝！

搵律師告畜警署長偷左罐可樂先講

此說法源於香港福建社團聯會為守護香港大聯盟360個支持團體之一，而林子峰先生為香港福建社團聯會200位永遠名譽主席之一。

叫隻林子峰登報表示因唔認同福建社團聯會捐錢行為
放棄名譽主席位置
咪同你和解囉。

扮黃都會考慮吓放過你，屌你老味喺道扮中立

收皮 連坐法有冇聽過

捐錢比義士基金先再講

啱 肯捐款比星火都仲有得諗 想出個聲明就洗白？叫福建 360 收皮啦

有百幾萬福建同胞會補貼360，驚乜

優品360出聲明求大家唔好再裝修

捐返幾百萬俾星火先

咁遲先出聲明
邊個信?

有啲分店比人重覆抽插

1) 捐52萬予深水埗涉撞人的士司機
集團及其管理層從來沒有參與有關捐款

會都唔退都叫割席？

算鳩數啦撚樣 你地死撚硬架喇

自從759果日，你嘅存在就係原罪

捐錢出去612就冇可能架喇
起碼老闆要退出個乜柒福建會先啦

講得好，斬人斬得咁開心嗱！！！

或者condemn 85 & quit 福建聯會

抵撚死啦

絕不原諒

中資是殘害香港人的主因

It works

They are scared

捐一千萬 平均比612 星火 立場
先再出聲明啦屌

想投降，下世啦

Agger

打幾隻字如果就收到火既

香港唔駛搞足 5 個月啦

屌你老母，咁同威脅捐錢有咩分別？

要錢可以大家眾籌，有啲骨氣好無，畀錢可以搞掂，不如加入民建聯啦。

要出聲明譴責福建社團
同譴責警方暴力
捐500萬以上先有得諗

120萬福建人口

改過自新都比d誠意
捐1000萬比星火先

屌 又係福建人

福建人好愛國

福獨

我屌返你老母，佢自己話會捐架

呢樣真

多謝手足

不推文啦

你啱 欺善怕惡

截至11月11日，合共72間分店遭受不同程度的破壞，次數達到182次。

咁少, 要再努力d

福建360
無架啦

回帶：一年前759大好人老闆林先生突然行咗，西品360管理層即刻彈出嚟比左個幸災樂禍回應，香港人要一世都記住。

759老闆死個日
條撚樣即刻衝出黎話考慮收購

咁撚仆街點可以唔裝修

收皮啦屌你老母
人地豁左條命為香港，相比起我呢個垃圾，,我無資格出聲叫勇武停手，無論勇武做咩都唔割,呢樣係我依個垃圾唯一一定做到既野

同人講福建佬有120萬人即係點? 同手足宣戰?

教育界工會page呀！！！ 快啲入幫推！
組織教育界大罷工呀！！

我覺得要俾個機會 360

即係要繼續裝！！

暴動係咪保險唔會賠?

捐返一大筆錢俾星火先算啦，唔好講廢話

捐返幾千萬去星火先

1 捐500萬比星火
2 公開警察偷可樂cctv
3 公開譴責警方

咁我地咪收皮囉

港共
黑警
藍屍
商家
全撚部都係咁
欺善怕惡
當初和平遊行唔撚理，仲斬鳩我地
而家要用武力班撚屌先驚

360 ceo 賣翻版野偷人設計仲調返轉頭告人
入面d高層全部人渣
唔撚會放過呢班人

目前香港有超過120萬福建人口
真唔真？

你老闆係大陸閪
仲要係fucking man
已經夠哂理由
完

乜撚都唔好講，你先出聲明譴責警暴＋㩜捕先再算

你捉番百幾二百個福建畜出黎斬頭示眾先出黎講嘢啦

唔好爆！！

係

唔好繼續裝修 唔好停

計埋啲二三代一啲唔奇

福建範圍都好大

拉閘拉人一定係事實

同班狗一樣

無得洗

唔好啊

老闆之前唔係話唔介意㗎咩

無錯

上市公司老闆人面咁廣,請交人出黎,交個仆街上次攪721+荃灣劈人出黎,我相信大家會順番條氣

得啦 明喇， 繼續裝修

屌穿你老母個閪啊

想多啲人參與罷工？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版行動文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人
3）隨身袋住啲文宣周街貼

頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

黐撚線
無論係街頭兄弟定友軍區議員都有福建人
想玩無差別屠殺牙分化撚

福建人 黑社會

叫佢俾少少誠意，公開隻狗偷汽水條片

福建人 黑社會

佢地真係覺得香港人善忘
真心個喎！

唔駛360變黃，但林生幾時退會割蓆?

捐返甘上下比星火，我們先會相信
我淨係知裝修完360 就無人出黎斬手足

屌你 美心條伍仆街夠話美心佢冇份啦
但最後咪又係背後用幾間公司持有美心股份
唔好當香港人傻啦
暗啞底有幾多關係唔講？
三唔識柒會唔會捐舊錢比福建幫呀

Never Forget
Never Forgive

哦，即係叫我地繼續努力

叫林子峰以個人名義捐一億俾星火兼退出董事會，咁先唔裝修得咁甘。

呢個時候重咁高道德界線

同埋 佢講兩句就信？ 唔做實際行為？

福建幫先係原罪呀

俾啲誠意啦

真係停左d真本性就會現性
一於唔好停

話將黎緊幾個月益利捐10%比星火咪得囉

一定無人裝修，藍絲唔知

真

收皮啦
成個福建幫唔知幫幾多紅色資金洗黑錢
想香港人原諒嘅，篤曬你哋之前斬人果d害群之馬出黎。
學林鄭話，斬人嘅黑幫你哋120萬福建人中少數嘅暴力分子，我哋呼籲和平理性嘅福建人同暴力割蓆。

香港人 開戰！！！

而家先講??
你都係等俾人裝修啦

銅鑼灣有兩間乜事都無啦你仲想點

你不如執撚左去啦
個名已經臭晒

含撚啦

收啦，唔會停

不變

無錯
當日是360同班黑警合作老屈幾個學生

唔好信
優品360係做旺死場同福建幫合作炒鋪

呢d時勢就係要 非黑即白，你繼續企中間，就要付出代價

公開警察拿可樂閉路電視

聲明有乜撚用，要實際行動
譴責警甴，捐錢幫手足

叫藍絲振興返

裝修咁耐唔出聲
生意差 插水先黎再出過認真小小既聲明玩割席
依個時侯唔存在中立
冇讉責警暴 就係唔會收貨

屌叫班你藍絲幫襯你囉，唔係成撚日都話要對抗黃色經濟圈咩，做咩間間都做到投晒降

咪係

你錯晒focus
係759過左生 佢仲喺度講風涼話嘅問題呀

送佢龜西

收皮啦無人信，你地驚就唔好開鋪

留返同你D 兄弟講

咁又有啲過分

凡敵人反對的

捐一半身家比我地就信

公開狗偷汽水cctv咪得囉

係咪要譴責警察同藍絲？

呢度唔駛要呢d 鋪

推

有聲

An eye on an eye，係香港人格言。

香港當然會原諒你，只不過在你集團死亡之後。

設立每人一億獎金緝拿所有涉事福建幫 捉得曬就考慮原諒

段片想講咩

得個講字 有咩證據??

多謝優品做香港實驗 睇下香港人死先定優品

割蓆唔夠
支持星火 支持香港人 轉黃 屌膠林鄭
大大力幫襯你 錫埋你春袋都得

唔洗千萬嘅，名義上公開捐一萬已經夠

割席都唔識做？

大把藍絲買啦

係堅嘅 第一日就衝出黎割啦
洗等咁耐？

無問題 繼續裝修
因為學呀叻話齋 「我吾知 我睇吾到 吾關我事」

申利識打「唔」字

唔洗你五大訴求
ONLY你譴責黑警暴力同埋要告9黑警偷汽水
我估可能裝修工人會停一陣唔裝修住

閱

求饒？太遲！

唔係好覺有歉意，繼續裝修

少D廢話
你講來講去都係想扮中立、想撇清責任又吾想落班叔父面
吾想落班叔父面即係同香港人對著幹啦
吾洗你捐錢
你出聲明譴責612, 721, 85, 831, 101, 1111
我捐比你都得!! 落手幫你裝修返靚都得!!(非曲)
如果你同黑幫毫無關系又點會對上述呢d黑幫嘅所作所為睇得過眼啊?

唔屌鳩北角嘅福建人
但就拉埋全港嘅福建人落水,好嘢

福建幫點樣同你無關系呀？
你老闆就係福建幫既頭目

你有你講 手足繼續

等有人影$4600現金卷出黎

拆埋 miniso 啦 抄人 logo 扮日資

你有冇出賣港人唔重要

重要嘅係香港人要收你360嘅檔

斬斷手足手腳啲仆街拉到未？

咁撚遲先出聲明 邊個會信

做25仔慘過死喎

即係唔夠力 要更俾心機裝修靚啲

幾百期人出聲求民主都未有
同我繼續燒

福建賤種

屌你老母，你依家即刻送幾部車去中大堵路就唔再裝修你

幫推，P牌推唔yuk

即時文宣守住中大

睬你都有味

福建幫先係原罪，福建人唔係原罪，香港有120萬人祖籍係福建呀，仆街！唔好係度玩分化！一樣大把手足鄉下係福建。

唔需要𨍭黃
依家唔係紅衛兵
起訴違法司機

燒到去好兄弟度了

捐500萬俾星火再講

一篇聲名想人原諒？
誠意唔夠

證明裝修好有用